有無人試過全身嘅神經有不明原因嘅痛？

有時成身會無端端一個位置神經痛，嗰種感覺有時好似俾刀割、俾嘢咬、俾電電親咁。多數痛嘅位置四肢、頸、塊面。

之前試過因為呢個問題去睇醫生，醫生可能估我係情緒問題，開咗啲鎮靜劑之類嘅藥，但上網見到啲藥好多副作用就無食到。

有無巴絲打有試過同樣問題？我應該點做？

同一個位？

生蛇！

有。，響手指頭位痛，好似突然被針扎咁，1～5秒痛楚會消失，所以都無理到。

有 試過係背脊下背大概腰嗰位痛 係突然間咁痛 唔識形容點痛 但係喺訓落床都無用嗰隻 痛左幾個月之後到而家都無痛過

太大壓力有機會會咁樣
放鬆下一排都係咁就可能再睇專科睇下啲神經線

食維他命b12

雖然唔知醫生開左咩鎮靜劑比你 不過有啲同時係精神科藥物係可以作為鬆弛劑舒緩到腰痛 我都試過腰痛睇醫生開左比我啊 但醫生講明只係for短期用 劑量亦因為針對唔同問題而唔同 所以你網上搵到啲好嚴重嘅副作用都未必發生係你身上
如果你試咗其他方法都幫你唔到不如試返醫生開比你啲鎮靜劑 萬一真係有副作用令你好唔舒服 其實都可以停左佢or搵返醫生商量啊 試多個方法都好過無從入手 拖得越耐仲辛苦啊
希望幫到你

內絡必安？

唔係同一個位，每次痛嘅位都唔同

巴打淨係手指頭痛？

有無去睇醫生？定佢自然就唔痛？

冇睇 而家無痛 係嗰排間唔中就痛下

可能真係因為壓力 但自己覺得無乜事，但迎住迎住好壓抑咁

之前有食過，真係會覺得無咁痛，但個痛楚依然存在

多謝巴打覆咁大段字多謝你呀我會試吓

巴打有食？

係。最神奇係除左尾指，隻隻都試過痛

我諗到係淋巴相關

有冇人識證實？？

有。我大概一個月前開始都係成身神經痛，每隔幾日就會痛一日，同一日內痛嘅位置幾乎一樣，但隔幾日之後就會轉咗去第二個位痛。

你呢啲可能頸椎有事 扯到神經喎 睇醫生食下消炎藥 唔得照下mri xray

Same，我就持續咗大概成年幾啦，曾經有好轉過。但之後因為唔開心，又走返出嚟。

巴打有無情緒困擾？

壓力有啲大 睇黎係同情緒相關